鑽石公主號郵輪

考慮到公共衛生既風險就要再隔離人14日 點解又唔一早考慮到公共衛生既風險堵截源頭?

點解要接班野番黎

接班野都唔係問題,架飛機呢14日都唔好用

諗唔透
政府最鐘音唱反調
竟然又肯比班帶菌者翻
今次係咪自律隔離？

攬炒

頂

鄭泳舜去攞灑彩